有抑鬱同社交焦慮, 應否有權安樂死

有安樂死再諗呢個問題，不過你可以唔喺香港安樂死架啫

咁政權咪多個理由殺人？

你根本無解決到問題 ＬＯＬ

閱讀幾分？

分別好大

?

人地個煩惱係想死 你就話人地唔死得 死唔到
一係就 你講緊廢話
一係就你冷血

作為一個人 竟然驚對住人

請加入爭取安樂死

因為最可怕既野, 係人心

社交焦慮最多咪唔出街唔搵fd做毒撚
駛乜死

工作要對人

可以唔返
攞綜援
都唔駛死

聽人講, 有手有腳攞綜援, 社工會逼你搵工的, 可能仲更加焦慮

有